@prefix : <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#> .
@prefix owl: <http://www.w3.org/2002/07/owl#> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .
@prefix rdfs: <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .
@base <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#> .

<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#> rdf:type owl:Ontology .

:EmploymentPromotion a owl:Class ;
.

:Code a owl:DatatypeProperty ;
    rdfs:range :EmploymentPromotion;
.

:validFromQuarter a owl:DatatypeProperty ;
    rdfs:range :EmploymentPromotion;
.

:validToQuarter a owl:DatatypeProperty ;
    rdfs:range :EmploymentPromotion;
.

:validFrom a owl:DatatypeProperty ;
    rdfs:range :EmploymentPromotion;
.

:validTo a owl:DatatypeProperty ;
    rdfs:range :EmploymentPromotion;
.

<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "2007-06-30"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "20072"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "1"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre de l'A.R. 495"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion1-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "2"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre de mesures d'activation des allocations de chômage, du revenu d'intégration ou de l'aide sociale financière. Ce code doit uniquement être utilisé dans un des cas suivants:\n une occupation dans le cadre d'un programme de transition professionnelle reconnu, une occupation dans le cadre d'un poste de travail reconnu, une occupation dans le cadre de l'économie sociale d'insertion (SINE)."@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion2-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "2013-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "20134"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "3"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre de la redistribution du travail dans le secteur public"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion3-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "4"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre du troisième circuit du travail"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion4-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "5"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre du programme PRIME"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion5-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "10"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 1°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion10-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "11"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 2°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion11-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "12"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 3°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion12-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "13"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur handicapé engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 1°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion13-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "14"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur handicapé engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 2°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion14-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "15"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur handicapé engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 3°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion15-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "16"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur d'origine étrangère engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 1°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion16-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "17"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur d'origine étrangère engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 2°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion17-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "9999-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20033"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "99994"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "18"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur d'origine étrangère engagé dans le cadre d'une convention de premier emploi définie à l'article 27, premier alinéa, 3°, de la loi du 24 décembre 1999"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion18-20033> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-07-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#type> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validTo> "2004-12-31"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFromQuarter> "20031"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validToQuarter> "20044"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#Code> "19"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer>.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment> "travailleur ancien chômeur complet indemnisé de 45 ans au moins dont l'engagement est assimilé à une convention de premier emploi"@fr.
<http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#EmploymentPromotion19-20031> <http://kg.socialsecurity.be/ont/annex35#validFrom> "2003-01-01"^^<http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date>.